有咩原因另一半會消失分手？

😟

我都想知

好痛
乜唔無講低就咁無左

發現你缺點/唔係想像中咁好

識左第二個跟第二個走

唔夠愛

唔想/唔識面對

有絕症

淡左 冇feel

帽